[突發] 熱狗死忠打手開左個香港今報PAGE, 全力狙擊連登同蘋果日報

我個熱狗FD今日冇意中漏左口風話我知

之前果個香港中立黨PAGE又係D熱狗死忠打手開既, 目的係要抽民族黨水

中立黨你唔講都get唔到
咁係我失敗定佢地失敗

今報個社長喺高登叫古小玉 係一個唔認做熱狗嘅熱狗來

上次俾我篤爆

跟住比我串佢少人like 傷害到佢弱小心靈

所以都唔知係唔係私怨

Betweens佢風格好似雨果小子

古小玉

熱狗開左好多page追擊好多人啦

手無寸鐵既義和團